[{"question": "https://www.zhihu.com/question/51715307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51715307/answer/749509434", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u901a\u8fc7\u526f\u4e1a\u6323\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312113293", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312113293/answer/636959081", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e00\u90e8\u5206\u4eba\u5bf9\u8521\u5f90\u5764\u6709\u8fd9\u4e48\u5927\u7684\u6076\u610f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63869501", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63869501/answer/442690040", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7528\u7684\u5b66\u4e60\u7c7b APP\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336520506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336520506/answer/759565404", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b\u7537\u5b50 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u82f1\u56fd\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u65af\u79d1\u7279\u4e0d\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/743923282", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333073289", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333073289/answer/741314962", "content": "\nLOL \u4e91\u9876\u4e4b\u5f08\u65b0\u624b\u600e\u4e48\u5165\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32185170", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32185170/answer/737170229", "content": "\n\u8003\u7814\u8d44\u6599\u54ea\u91cc\u627e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336181159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336181159/answer/757195964", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u6768\u593a\u51a0\u540e\u970d\u987f\u548c\u7f51\u6c11\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30696422", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30696422/answer/413564008", "content": "\n\u56fd\u5185\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u9519\u7684\u5c0f\u4f17\u65c5\u6e38\u5730\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336271806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336271806/answer/758979629", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5085\u56ed\u6167\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 100 \u7c73\u4ef0\u6cf3\u9884\u8d5b\u4e2d\u7206\u51b7\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33032291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33032291/answer/757988604", "content": "\n\u88ab\u4e00\u4e2a\u4eba\u7528\u5200\u76f4\u63d2\u5fc3\u810f\uff0c\u4e0d\u62d4\u5200\u4f1a\u7acb\u5373\u6b7b\u4ea1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52519119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52519119/answer/725744913", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7279\u522b\u559c\u6b22\u7684\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334518238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334518238/answer/751435714", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8003\u7814\u9700\u8981\u907f\u5f00\u7684\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308249558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308249558/answer/749282369", "content": "\n\u5973\u751f\u7ed9\u7537\u751f\u6234\u76ae\u7b4b\u662f\u4ec0\u4e48\u610f\u601d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302385580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302385580/answer/756875446", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u7ed9\u6b63\u5728\u51cf\u80a5\u7684\u4eba\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324256880", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324256880/answer/699653528", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6700\u7ec8\u6ca1\u6709\u7559\u5728\u90d1\u5dde?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336271806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336271806/answer/758155089", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5085\u56ed\u6167\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 100 \u7c73\u4ef0\u6cf3\u9884\u8d5b\u4e2d\u7206\u51b7\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20743279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20743279/answer/748319491", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u4e2d\u6700\u6839\u672c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336162579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336162579/answer/757825188", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c22\u9707\u4e1a\u5728\u94bb\u77f3\u8054\u8d5b\u4f26\u6566\u7ad9 200 \u7c73\u51b3\u8d5b 19.88 \u79d2\u6253\u7834\u4e9a\u6d32\u8bb0\u5f55\u593a\u51a0?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336515012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336515012/answer/759780033", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728 2019 \u4e16\u9526\u8d5b\u4e0a\u536b\u5195 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u51a0\u519b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e2a\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336055967", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336055967/answer/759420569", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u6708\u5165\u4e94\u4e07\u5c31\u6cbe\u6cbe\u81ea\u559c\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336271806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336271806/answer/758891517", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5085\u56ed\u6167\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 100 \u7c73\u4ef0\u6cf3\u9884\u8d5b\u4e2d\u7206\u51b7\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56375334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56375334/answer/671701602", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684 Excel \u8868\u683c\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336136264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336136264/answer/757033399", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u970d\u987f\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4e0d\u613f\u7ad9\u4e0a\u9886\u5956\u53f0\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23612855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23612855/answer/757908816", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e0b\u4f53\u90a3\u4e48\u8106\u5f31\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u6027\u9762\u5bf9\u5f3a\u5978\u8fd8\u90a3\u4e48\u65e0\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336136264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336136264/answer/757718675", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u970d\u987f\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4e0d\u613f\u7ad9\u4e0a\u9886\u5956\u53f0\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334491114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334491114/answer/757259187", "content": "\n\u7a77\u4eba\u5bb6\u7684\u5b69\u5b50\u4e0d\u914d\u65c5\u6e38\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302671861", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302671861/answer/755344576", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u5feb\u624b\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336136264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336136264/answer/757140494", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6fb3\u5927\u5229\u4e9a\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u970d\u987f\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 400 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u4e0a\u4e0d\u613f\u7ad9\u4e0a\u9886\u5956\u53f0\u7684\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308545419", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308545419/answer/758319916", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u9ad8\u4e2d\u751f\u80fd\u591f\u6263\u7bee\u7684\u5f88\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307906704", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307906704/answer/756228203", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u9093\u8d85\u5bfc\u6f14\u65b0\u7535\u5f71\u300a\u94f6\u6cb3\u8865\u4e60\u73ed\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19649959", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19649959/answer/755575520", "content": "\n\u5357\u4eac\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u57ce\u5e02\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294042134", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294042134/answer/745397534", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308384808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308384808/answer/750559350", "content": "\n\u8c22\u5a1c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u62db\u4eba\u8ba8\u538c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23598221", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23598221/answer/751275406", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u90e8\u5206\u59bb\u5b50\u4f1a\u53cd\u5bf9\u4e08\u592b\u505a\u4eb2\u5b50\u9274\u5b9a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20743279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20743279/answer/748322857", "content": "\n\u4e24\u6027\u5173\u7cfb\u4e2d\u6700\u6839\u672c\u7684\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295093613", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295093613/answer/674186045", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u91cd\u5e86\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19806142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19806142/answer/717572759", "content": "\n\u9002\u5408\u5b66\u4e60\u82f1\u8bed\u53e3\u8bed\u7684\u7f8e\u5267\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46896932", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46896932/answer/738575436", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u6837\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u6000\u5b55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314502331", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314502331/answer/744534926", "content": "\n\u752860\u5398\u7c73\u94c1\u68cd\u80fd\u6297\u886120\u5398\u7c73\u7684\u5315\u9996\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329802213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329802213/answer/730311063", "content": "\n\u5a5a\u793c\u51c6\u5907\u5230\u4e00\u534a\uff0c\u5a5a\u7eb1\u7167\u62cd\u4e86\uff0c\u9152\u5e97\u5b9a\u4e86\uff0c\u5a5a\u5e86\u5b9a\u4e86\uff0c\u5206\u624b\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264403502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264403502/answer/739468176", "content": "\n\u4ea7\u540e\u5e94\u8be5\u600e\u4e48\u4fee\u590d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/329172235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/329172235/answer/718584406", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u50cf\u6cb3\u5317\u8fd9\u79cd\u5c34\u5c2c\u7684\u7701\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336520506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336520506/answer/759594276", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b\u7537\u5b50 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u82f1\u56fd\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u65af\u79d1\u7279\u4e0d\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333990783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333990783/answer/742504520", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6240\u6709\u7684\u52a8\u7269\u8054\u624b\u653b\u51fb\u4eba\u7c7b\uff0c\u4eba\u7c7b\u80fd\u5426\u62b5\u6297\u4f4f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48146283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48146283/answer/716274182", "content": "\n\u4f60\u6709\u73cd\u85cf\u591a\u5e74\u7684\u51b7\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323557065", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323557065/answer/689138212", "content": "\n\u5728\u98df\u5802\u5403\u996d\u70b9\u4e00\u4e2a\u83dc\u4f1a\u5f88\u4e22\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324324437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324324437/answer/709488699", "content": "\n\u7537\u751f\u559c\u6b22\u7c98\u4eba\u7684\u5973\u670b\u53cb\u8fd8\u662f\u4f5b\u7cfb\u5973\u670b\u53cb?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264525515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264525515/answer/743161997", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4ef7\u683c\u4e00\u767e\u5143\u4ee5\u4e0b\u7684\u597d\u7528\u62a4\u80a4\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317295200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317295200/answer/675085244", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u6ce1\u9762\u7684\u795e\u4ed9\u5403\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334076540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334076540/answer/747078962", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u89c6\u5267\u300a\u4eb2\u7231\u7684\uff0c\u70ed\u7231\u7684\u300b (\u539f\u540d\uff1a\u871c\u6c41\u7096\u9c7f\u9c7c)?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/748750408", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326709623", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326709623/answer/699402792", "content": "\n\u6709\u8d85\u7ea7\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321510845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321510845/answer/663473357", "content": "\n\u661f\u7235\u548c\u8521\u5f90\u5764\u7684\u821e\u8e48\u80fd\u529b\u8c01\u66f4\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21105795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21105795/answer/750982129", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u771f\u6b63\u7684\u60c5\u5546\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296621326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296621326/answer/695912340", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7cbe\u5f69\u7684\u8dd1\u9177\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319863335", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319863335/answer/748263907", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u8650\u5fc3\u7684\u6848\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276337153", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276337153/answer/576052294", "content": "\n\u4f60\u88ab\u72d7\u72d7\u840c\u5230\u7684\u77ac\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305786248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305786248/answer/748667769", "content": "\n\u8bf7\u95ee\u5973\u670b\u53cb\u8fd9\u4e2a\u4f4d\u7f6e\u6709\u82b1\u74e3\u7eb9\u8eab\uff0c\u80fd\u8bf4\u660e\u4ec0\u4e48\u95ee\u9898\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19605307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19605307/answer/90391688", "content": "\n\u5e38\u89c1\u7684\u793e\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336520506", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336520506/answer/759768378", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b\u7537\u5b50 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u9881\u5956\u4eea\u5f0f\u82f1\u56fd\u6e38\u6cf3\u9009\u624b\u65af\u79d1\u7279\u4e0d\u4e0e\u5b59\u6768\u5408\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/334518238", "answer": "https://www.zhihu.com/question/334518238/answer/747356813", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8003\u7814\u9700\u8981\u907f\u5f00\u7684\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286143549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286143549/answer/737545411", "content": "\n\u9ad8\u4e09\u4e00\u8f6e\u590d\u4e60\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8fbe\u5230\u8d28\u53d8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336515012", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336515012/answer/759523646", "content": "\n\u5b59\u6768\u5728 2019 \u4e16\u9526\u8d5b\u4e0a\u536b\u5195 200 \u7c73\u81ea\u7531\u6cf3\u51a0\u519b\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u4e2a\u51a0\u519b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336271806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336271806/answer/758864079", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5085\u56ed\u6167\u5728 2019 \u6e38\u6cf3\u4e16\u9526\u8d5b 100 \u7c73\u4ef0\u6cf3\u9884\u8d5b\u4e2d\u7206\u51b7\u51fa\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310553640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310553640/answer/650171572", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u770b\u4e86\u4f7f\u4eba\u5f88\u632f\u594b\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333385923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333385923/answer/752621773", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u7edd\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23612855", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23612855/answer/759124123", "content": "\n\u7537\u4eba\u4e0b\u4f53\u90a3\u4e48\u8106\u5f31\uff0c\u90a3\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u6027\u9762\u5bf9\u5f3a\u5978\u8fd8\u90a3\u4e48\u65e0\u52a9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320733778", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320733778/answer/731727876", "content": "\n\u6bcf\u5929\u665a\u4e0a\u8dd110\u516c\u91cc\u80fd\u7626\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304924099", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304924099/answer/747015547", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u81ea\u5f8b\u7684\u4eba\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322974536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322974536/answer/729697117", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6027\u4ef7\u6bd4\u9ad8\u7684\u7b14\u8bb0\u672c\u7535\u8111\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280644251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280644251/answer/752777580", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8f66\u9002\u5408\u8dd1\u6ef4\u6ef4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36966101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36966101/answer/754173044", "content": "\n\u4e00\u62f3\u8d85\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u53d7\u6b22\u8fce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323292540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323292540/answer/755768948", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5065\u8eab\u65f6\u53ea\u7a7f\u8fd0\u52a8bra\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288947434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288947434/answer/754885732", "content": "\n\u52d2\u5e03\u6717\u00b7\u8a79\u59c6\u65af\u7684\u5b9e\u529b\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u4ed6\u88ab\u9ad8\u4f30\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330626719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330626719/answer/751404467", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6d3b\u5f97\u6700\u60b2\u50ac\u7684\u54fa\u4e73\u52a8\u7269\u4e2a\u4f53\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/749716779", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310716454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310716454/answer/741421393", "content": "\n\u5982\u679c\u5168\u4e2d\u56fd\u90fd\u8bf4\u666e\u901a\u8bdd\uff0c\u65b9\u8a00\u5f7b\u5e95\u6d88\u5931\uff0c\u8fd9\u662f\u597d\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330122047", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330122047/answer/745972774", "content": "\n\u6469\u6258\u8f66\u4e8b\u6545\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303672817", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303672817/answer/746736250", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u5065\u8eab\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4f2a\u5065\u8eab\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324267885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324267885/answer/741046895", "content": "\n\u5927\u5bb6\u5b55\u671f\u5d29\u6e83\u5230\u54ed\u90fd\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/333385923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/333385923/answer/738263370", "content": "\nNBA \u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u7edd\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288578825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288578825/answer/743979856", "content": "\n\u6cf0\u5b89\u4e3a\u4ec0\u4e48\u88ab\u79f0\u4e3a\u9b3c\u90fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323480330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323480330/answer/718318023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u4eba\u5e74\u7eaa\u8f7b\u8f7b\u5c31\u6ca1\u4e86\u4e0a\u8fdb\u5fc3\uff0c\u8eb2\u5728\u8212\u9002\u533a\u53ea\u60f3\u5b89\u9038\u5730\u751f\u5b58\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26495738", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26495738/answer/263455615", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u5bb6\u5177\u5176\u5b9e\u6839\u672c\u6ca1\u5fc5\u8981\u4e70\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/330326396", "answer": "https://www.zhihu.com/question/330326396/answer/728483155", "content": "\n\u5982\u4f55\u548c\u5973\u751f\u6597\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308829198", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308829198/answer/734421821", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u70b8\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/326445097", "answer": "https://www.zhihu.com/question/326445097/answer/721483367", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u81ea\u5df1\u5728\u5bb6\u505a\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52519119", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52519119/answer/695220585", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u7279\u522b\u559c\u6b22\u7684\u7535\u5f71\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/720764584", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/703750552", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275815256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275815256/answer/702826714", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u6bc1\u4e09\u89c2\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59668708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59668708/answer/747024252", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e2a\u955c\u5934\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e00\u4e2a\u6f14\u5458\u6f14\u6280\u7206\u70b8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/324405640", "answer": "https://www.zhihu.com/question/324405640/answer/755337742", "content": "\n\u4f60\u6536\u85cf\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7f51\u6613\u4e91\u70ed\u8bc4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56605127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56605127/answer/755935578", "content": "\n\u662f\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u66b4\u9732\u4e86\u4f60\u662f\u4e00\u540d\u5065\u8eab\u8005\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/336181159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/336181159/answer/758447434", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u6768\u593a\u51a0\u540e\u970d\u987f\u548c\u7f51\u6c11\u7684\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28056987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28056987/answer/686820475", "content": "\n\u7537\u751f\u9700\u8981\u7684\u57fa\u672c\u6b3e\u7684\u978b\u5b50\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29802219", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29802219/answer/680433985", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u52a8\u6f2b\u53e5\u5b50\u53ef\u4ee5\u7528\u5728\u9ad8\u8003\u4f5c\u6587\u4e0a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22666792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22666792/answer/283485431", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6d88\u8d39\u4e0d\u9ad8\u4e14\u514d\u7b7e\u7684\u56fd\u5bb6\u9002\u5408\u65c5\u884c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27847217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27847217/answer/726480366", "content": "\n\u5973\u751f\u5982\u4f55\u81ea\u5df1\u5065\u8eab\uff1f\n"}]